武漢狗返嚟了,香港又要收皮了

一日幾百宗

我就係要哩啲.gif

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：